作为世界上最多产的职业博主，墨菲拥有吉尼斯世界纪录，他几乎整个职业生涯都在家里工作。 Zoom的首席运营官是如何处理在家办公的责任的布雷特·海恩塞尔，2020年10月1日，财富 
 这意味着该县可以减少其他种类的气体，如垃圾填埋场的甲烷，但这一切都是与二氧化碳衡量的，二氧化碳是最多产的温室气体。 环境报道:县庆祝后又放弃了气候计划，MacKenzie Elmer, 2020年9月28日，圣地亚哥之声 
 在之前的研究中，有研究指出了对温带地区的偏见，并指出在热带地区，许多物种的雌性都是多产的歌手。 很少有人知道雌鸟有独特的歌声——直到女性开始研究它们| 
 在量子力学方面，我很难想到有哪位作家能比Baggott更多产。 量子力学的多种含义指南——如此浪漫的事实|Sabine Hossenfelder | 2020年9月3日|鹦鹉鹦鹉 
 East Ventures是东南亚最大市场印尼最多产、最具影响力的投资公司之一，该公司的首位女性合伙人梅丽莎•艾琳(Melisa Irene)将代表该公司参会。 |Catherine Shu | 2020年8月28日| 
 作为一部多产的早期电视剧，《阴阳魔界》从未完全从电视广播中消失。 一个厌战的老兵是如何创造“模糊地带”|Rich Goldstein | 2014年11月13日|每日野兽 
 格拉肯斯是费城一位多产的漫画家，他的漫画是《冰球》这本书中最令人惊讶的元素之一。 造就和毁灭政治家的杂志|Anthony Haden-Guest | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 由于韦斯特莱克既高产又多才多艺，这一切都需要一段时间。 Donald E. Westlake, The Man With The Getaway Face |Malcolm Jones | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 所有这些都体现在她关于文化政治的写作中，而且她的作品非常多产。 加入凯特琳·莫兰的疯狂女权主义革命|Lizzie Crocker | 2014年9月29日|DAILY BEAST 
 现在，这是来自我们最多产和最有才华的作家之一的南方的甜蜜味道。 现在让我们赞美著名的乡巴佬和他们不公正的默默无闻的血统 
 古巴的土壤肥沃，岛上生长的热带植物和水果种类繁多。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在一些学校盛行的免费图书制度是一个多产的感染源。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 这就是上帝赋予我们的天赋:这就是这位多产作家的能力! 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 这位多产作家以前的作品以其受欢迎的程度证明了它们满足了真正的需求。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各种 
 这些动物非常多产; 幼蜂沿着堤坝，直到它们完全长大，才离开堤坝。 布冯的自然历史。 第七卷(10卷)|乔治·路易斯·勒克莱尔·布冯